屌689個廣告星期一有得睇啦，你估689會否擺個廣告上佢fb打飛機?

會

唔會

好緊張，好想睇

好想同689做愛

要屌埋龍蝦 ok?

689會唔會post個廣告上fb叫班廣老唔好幫襯689架?

咩廣告黎
虛心一問

留明等睇律師信

留意星期一

會 0

唔會 11

點解個個都覺得689唔會?

無公司名唔會po上FB，但689有機會po兼嗡返句「今天的我沒有極限」

屌你，一個正皮都無

到星期一真係有呢隻廣告出街先打j喇

好期待

有架

689就係日日攞人地廣告黎打J 囉

代肥佬黎多謝大家

689啦咁?

會 3

唔會 33

我有BNO

得鳩閒同d奶共狗比。

成班on9又屌蘋果又比錢佢洗

成班on9又要屌共又睇奶共傳媒

睇開大紀元

有d報導幾ok架

會 6

唔會 46

[/quote]

咁689當睇唔到個廣告?

其實真係好撚阿Q精神

咁689啦？
條仆街唔屌下佢佢會嬲架。

689關我撚事咩
仲要條友嘅居心擺明係想博知名度
你班友仲出錢出力幫佢

條奶共狗摟屌咪成全下佢囉，其實我贊成登廣告反送中，不過無論香港人做乜，港共都係理鳩你死啦。

吊你吔老母，成班On9狗衝去睇d垃圾
CLS，越睇，個仆街越得戚

咁你有乜大計?

咁d連登仔夠日日睇奶共傳媒，成日quote d奶共新聞上黎洗人腦啦。

有乜行動? 念力永續?

即係如果選左陳雲，今日香港就有得救？共產黨見到陳雲就瀨屎?

屌你，痴線都有個限度啦

你未答我，如果你個陳雲當選，香港係咪就有得救？其實你就係陳雲本人?
我都想睇下你地點樣建國?

真係笑撚死我，痴線都有人信

快撚d叫你個陳雲作法趕哂d支蝗離開香港啦，
痴撚線，咁都有傻鳩信

會 12

唔會 82

[/quote]

點救法? 陳大師係議會一個打廿隻保王狗?
鳩up 救港？信個痴線，唔怪得成日畀d奶共狗笑啦

佢會特登離港 求其post自己係海邊飲緊長島冰茶就過骨

咁你咪講我聽大師點救法囉，透露dd黎聲下囉，痴線救港？真係笑撚死人

登報嘅目標係咩？點先算成功？
如果梁副主席星期二繼續數下蘋果有咩廣告
咁係咪會繼續登報屌柒佢？

條柒頭咁厚顏無恥，我覺得佢唔會避。

你講完我或者位呢，我都唔排除痴線作法可以救港，講出黎我學下野啦。

你地陳雲打算幾時作法對付689?

真係痴撚線，痴線佬都有人吹奏

今年仲係2017？點解仲要咁out借689打飛機？
唔借林鄭月娥打飛機？

屌689又話推佢黎打飛機，唔屌又話畀689攪屁都唔敢放半個，屌唔屌都有野講

咁你覺得佢星期二係咪會收聲？

我抱住恥笑689食花生心理，笑下條柒頭有乜問題? 唔做係唔會知以後有乜發生，無壞。

嘩，正丫喂

咁你專心吹奏個痴線佬作法救港啦咁。
痴線佬作法共產黨都嚇到瀨屎。

你咁有邏輯揀個痴線佬黎做狗，做個痴線佬隻狗真係好有邏輯，慢慢吹奏你個大師啦邏輯狗。

好撚無聊

你跟痴線佬做佢隻狗所以有民主自由?
你吹奏痴線佬唔夠重要吹奏埋689，原來真身係689隻狗黎

食花生一向係咁啦。

我有綠咭又要好似你隻689打手週圍唱咩。
做得689隻狗你有自由都無撚用啦，慢慢做隻自由狗啦。

登廣告好高攻擊力佢依家一定驚到係被竇呢埋

咁你講下點樣先對688有攻擊力?
係咪又要搵陳雲黎作洗，皇天擊殺688?

一定係咁 佢咁小氣

有，又點？無，又點？

食住花生睇

有bno就唔可以有綠咭?
你呢隻邏輯狗吹奏得689多都是腦殘狗。
問下你主人689啦白痴，有bno都可以有綠咭架邏輯狗。

會 42

唔會 224

[/quote]

等睇連登仔集體撞車俾689撚狗咁撚。

等睇689打手上黎撐689

好期待快D到星期一啦

到時689班打手就現哂形啦

因為你隻689打手週圍唱你同你主人有居留權好似好威威咁，你隻689打手又扮 失憶呀？

弱智689打手，你問左你老闆689有bno都可以有綠咭未? 做狗做到你咁弱智，真係似足你主人689一樣柒。

打緊律師信啦條濕鳩小器契弟英

因為你隻689打手週圍唱你同你主人有居留權好似好威威咁，你隻689打手又扮 失憶呀？

弱智689打手，係你週圍唱你同你主人689都有居留權，你同你主人都享有民主，扮失憶呀689打手。

真係迫不及待想睇吳文遠設計嘅廣告
而家仲未喺網上公佈設計，個廣告一定會好撚令人感到驚喜

因為你隻689打手週圍唱你同你主人有居留權好似好威威咁，你隻689打手又扮 失憶呀？

689隻狗又扮睇唔到？

689打手死撐似足你主人689。

今天的我沒有極限!

因為你隻689打手週圍唱你同你主人有居留權好似好威威咁，你隻689打手又扮 失憶呀？

689隻狗又扮睇唔到？
689打手嬲嬲豬呀？

你條689打手不斷吹奏你同你主人689享有自由就得? 我恥笑你老闆689你就咬住我唔放，

就有得睇 la

不要太
經左律師諮詢完
出得街既未必到肉

咁又係，689呢條陰險小人摟屌目的就係要你還擊，然後告你再搵班奶共傳媒攪大件事，同埋佢班打手會配合攪鳩反689 d post.

我恥笑689，你第一個衝出黎護主重賴鳩威話你同你主人689有民主，我無，有腦都知你撐689啦打手，有哂圖架邏輯狗689打手。

你係都死撐你主人同你有民主，週圍唱你主人有民主，你主人係共產黨奴才都可以畀你隻打手美化佢有民主，你扮乜野呀689打手

你隻邏輯狗short撚到話陳雲可以救港，你on9
成咁重話自己係邏輯狗，問你陳雲點救港又唔敢講，真係笑撚死人，抵你一世做689隻狗。

有圖，你吹奏你主人689有民主，美化你主人689。

你主人係共產黨奴才都可以畀你隻打手美化佢有民主，你扮乜野，答左你主人係奶共狗點會有民主啦！

做得共狗随時可以被捉去坐洗頭艇，民乜撚野主呀？佢有權出聲咩？

屌，唔好哂我時間啦，我要開屌共post同屌新港蝗post ,我呢d做大事唔得閒同你玩

無聊當有趣
抵你班支那港豬做死一世奴隸

我都話我一出屌共post,班五毛狗就衝哂入黎架啦，又中。

block 689 打手 “谷行碌野”

Block 689 打手，谷行碌野，屌你老母，你條689打手好柒煩，做打手做得你咁撚煩，正食屎狗，屌你老母隻臭西。

會 57

唔會 336

如果我係佢，星期一就潛，星期二繼續出post笑

689等左好耐，佢就係要多d人關注佢，好似碌撚咁，有影響力共產黨先會搵佢做野。

聽日

等睇689同佢班打手出招

聽朝